係馬路上你會憎的士佬多d定飛仔車

一定係的士佬
十個有九個都衰到冇人有

最憎5.5噸.
的士佬係真小人. 擺明就係仆街.
但5.5噸嗰D 友...D 駕駛態度真係.........衰到唔知點講

5.5只係識死推爛推
點解香港人既駕駛態度可以愈來愈差

你唔搞d飛仔車佢地好少理你
的士佬就唔同

唔係死推爛推咁簡單. 嗰種衰格真係唔知點形容. 總之就衰過的士佬.
的士佬嗰D 仆街衰, 係仆街衰嚟乾淨俐落..........5.5嗰D....真係唔識講
利申:前職業司機

巴士狗

我憎c9多啲

快線跟牌-20慢慢碌

好似覺得自己係馬路之王，其他道路使用者同我讓開咁

同政治一樣，你唔搞佢，佢都會搞你

的士佬正狗閪

的士狗 紅van狗 泥頭狗

有次出mk轉入花園街有架5.5硬cut我
我閃佢兩野 仆佢個街唔知係邊到裝撚左兩盞向後既大高燈閃鳩我仲要勁大盞勁光

閃完我有兩秒成個畫面白左
仲要無仇報

dc 狗 ，紅綠van狗，hiace狗，H1 西狗，旅遊巴狗，泥鬼狗

All

所有快線撚

的士狗 仆街個街明明可以泊埋一邊落客 係都要停路中心 阻尻住人

的士狗死全家

樓主呃正評

憎警車多D

Ben屎師奶